巴塞球王係咪有特權？

美斯狗推人咩事都冇

施丹頂人就要紅

溫室球霸=黑警

推一下姐，好大件事咩？咪小事化大啦

C Down 走得太前

唔過一頁
巴迷會當睇唔到

咁樣都冇紅啦

少林足球，旋風地塘腿

聶風嘅風神腿

掂下都唔得？
唔掂得去打乒乓波啦

仲勁過疤狗成日提既比比
咁又真係勁既 勁在冇紅

但係佢e個位夾低對方係對自己最安全既保障

疤有PR 施丹冇

掃堂腿

想掂下麻友比錢就得

又係你

咁又勁唔過，不過係抵紅既

有冇疤狗分析下

縮哂入老母閪啦班謙謙君子迷

對面條撚樣出腳先

好似早兩日比人打果個的士肥仔

原來係咁
牙花冇打死佢算好脾氣

唔夾落去都可以kick跌對方啦
較剪腳夾落去想人斷腳？

其實呢幾年呢啲推心口一兩吓都好少直接俾紅牌
打面踢腳呢啲就九成俾
同埋同拖舟邊有得比

但旋風鉸剪腳嗰張就真係要紅

唔撞得去打乒乓波啦！

葡萄牙拳王

屌覆錯
本身諗住覆#21

明顯順勢跌，黃牌可以了事。

好波！

同黑警冇分別邊個撐美斯就順便撐埋警啦

alena 好似係外借, 對住自己人都想收山

本身我唔諗住拉呢兩嘢樣嚟講，但真係要講嘅話
對面做紅牌動作先但冇牌，美斯唔順超先還擊
香港嘅情形係，黑警犯撚晒法，9打人 9放tg etc，但又冇比人制裁，跟住勇武手足先還拖
真係要計嘅話，carlos先係黑警，美斯係勇武，而你呢班唔睇前因後果就指指點點嘅撚樣就係藍絲

中波先點紅牌動作？
Carlos 中波先冇犯規=示威者和平示威
Messi 無端端發皮四打尻人=黑警打尻示威者

明明講緊美斯 但又攞C朗出嚟做擋箭牌 好撚肉酸

哇屌 68仆街死啦

呢個世界邊有唔肉酸嘅疤狗

睇#21啦
係朗迷提條雞姦犯先

user name係丙朗就叫提咗

係喎屌睇錯咗
自膠

#爭勝心
#眼神
#鬥志
#帶領

差d掃低埋第2件

你唔好再恰弱智啦

笑到仆街

好波

你估人人係球霸朗咩

我仲特登拉返上去睇多次

你係正常人睇幾多次都係咁
你估花迷易做呀
iq高過70都做唔到

唔好再鞭喇

睇到我諗緊做咩有個弱智仔係咁po朗朗啲gif 疤啲人真係同維尼一撚樣唔用腦

傻人發現案
屌你弱智疤狗仔

傻人發現案

極醜惡囉

以後叫黑警斯

美斯中膊頭就吹手球 賓周馬中同樣位置就由佢射入

手短膊頭細咪易hi到上臂囉

高甸出手先

高甸出手先，朗先發火，但當年疤狗係咁屌朗出手

null

原來係咁
牙朗冇打死佢算好脾氣

你真係好撚勁

對面插水喎
直紅都唔過份

我怕要學返兩年武功先踢波好d

訓左好耐，單案判成點？定你比佢雞姦過？

牙朗姦佢老母生左佢

哎吔，咁就真係唔好意思啦

踩曬落去連牌都唔洗食